我忽然間好掛住天琦

我真係好掛住天琦佢係一個近代最有領袖魅力既人無論係勇武派定和理非之間 如果佢係度我相信大家都會聽天琦既說話 佢一定會叫大家集中力量聚焦政權

點解我會忽然間掛住佢 因為連登已失左焦而且係非常嚴重個種 熱門post點可能冇晒行動post文宣post聽日大埔冇人講？ 點可能會發生呢種事我地當初流住汗水頂住太陽上街為咩 前線流住血汗頂住子彈催淚彈又係為左咩 ？

係為左五大訴求呀

大家係唔係唔記得晒？

仲推恥笑post on9post
有葉虎唔推中聯辦拎香港人既血做維穩咁好牌都唔上？
過期催淚彈今朝先有醫生開記者會比彈藥我地做文宣但你地只係笑4點鍾記者會個球又踢返比PPRB
有武警混入香港警察又唔推想前線比班大陸狗打死？

今日林鄭點解可以咁硬咁串因爲佢知風吹緊去佢個邊啊 我地仲要比人帶風向帶到幾時啊 天琦唔可能出黎點醒我地架啦 所以我地要靠自己謝絕所有風向post按入去之前都要諗一諗唔好成為幫兇

我地香港人已經唔可以再輸架啦 再輸23條又會殺到黎信用評級又會推行到時知唔知我地會變咩人？

大陸人

同佢地一樣成為活係高牆下的羊

加油啊香港人為左犧牲左既人為左我地既家我地要對准政權

大埔見

五大訴求 缺一不可

今日機場見到gphone都係同記者傾下計，佢開始知道冇大台呢個真理，就算天琦bb係到，佢都一樣唔會起大台指揮市民做啲乜

我愛天琦

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

頂住呀香港人

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

抗戰到底

係啊仲有人開post叫人唔好入大埔
姐係由鳩班手足死？
好心啦 大難當前仲係到分你我

我都好掛住佢
呢幾日日日喺youtube loop佢D訪問

721